月黑風高絲！多謝你呀！

你趕得切呀，好多謝你入面講嘅嘢，對我意義重大 同埋祝你聖誕快樂